{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55087&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장봉도펜션바다풍경"
    },
    "text": "人魚の伝説が隠れている美しい島、長峰島に位置する宿で、客室は丘の上に位置し、西海の美しい海を一望できます。 宿の周辺には甕岩海水浴場が徒歩8分の距離に位置しており、長峰船着き場と長峰島の人魚像は車で3分の距離にあります。 入室時間は4時からで、退室時間は22時以降です。 駐車が可能であり、長峰島船着き場での送迎サービスを提供しています。 愛犬の同伴の場合、1匹当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、最大2匹まで同伴できます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 バーベキュー施設があり、炭やグリルはレンタルできます。 人数を超える場合は入室できず、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、一部の客室の料金はオンシーズン中に変動することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は長峰島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何を一望できますか？",
            "answer": "客室からは西海の美しい海を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には甕岩海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に長峰船着き場と長峰島の人魚像がありますか？",
            "answer": "長峰船着き場と長峰島の人魚像は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬の同伴は可能です。ただし、1匹当たり20,000ウォンの追加費用がかかります。最大2匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭やグリルはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "一部の客室の料金はオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 401
    }
}